減人工轉工是否不智？

而家做緊果份20k，但間公司係廢既，無管理，我部門得我一個人，老細又係廢既，完全無野學

有份工要我減5k，但會有commission, 有existing既客要我跟，所以都唔會只食老底，而且新工好似有前景d，睇業績都年年有增長

好苦惱

唔係不知，係弱智

利申：一樣做緊間零管理既濕鳩公司

轉啦，一世搵2m無前途

走啦

我呢個月返工，除左有d唔做唔得既野要做之外，日日就係㩒電話，返工㩒到放工，遲到，準時走都無人屌

係就係好爽，蛇出去都無人理，但長期唔係辦法

但走左得返1.5m底

即係證明你個價頂薪黎
無得再加
不如做1.5m果份

同你一樣
喺公司睇netfilx，搵工，上連登
老細可能都知我想走
所以架空我
之前癲到返工時間出去見工
不過而家驚炒就唔敢咁玩
三十出頭時間唔應該咁浪費

我想無前途呀
介紹我一個月2m ok?

On9 返工無野做有20k都減人工轉 你唔係弱智 係弱智不如
你覺得無野做既 就搵野自學增值自己 寫code呀咩都好 本身已經有技能/練到咁上下就做freelance

你唔明果種無野做驚比人炒既心態

比人炒再轉工囉 15k既工好難搵咩

200萬同150萬梗係做返200萬

同埋我呢半年都係返工無野做
不過我就炒左老闆喇 因為另一份工係打個double呀
如果同level既人工高少少 我真係寧願唔轉

日日無野做，個人會負能量爆燈

見唔見我寫自學增值自己同做freelance

減5k 你低能？ 從來轉工只有加人工 冇減人工的 仲要減5k...

15k係香港好辛苦

咁我唔知啦，因為我而家份狗工就唔可以太明顯做自己野

睇來依家連登仔啲人工唔係50k啦

已經要去到m來計

有兩球喎，係我就唔走啦

Agger路做邊行

五毛

做邊行可以有double人工咁好